呢條女開左個怪叔叔精選集

屌你咩
一見到最底張圖嚇親

比多幾張條女既圖睇下再討論

Emilia都唔識

本來好好地
睇到最尾

爲提升香港民族下一代人口質素，請謹記，以下戒律，即使不立法，亦應自覺遵守：

矮於170釐米之男性，及矮於160釐米之女性，不可生育。

未來20年 人類會愈黎愈矮
好快就會變成170都係高佬

再由你耳仔LAM洛你條脛度

咁好肉地 蒙頭%%%一定好爽

我屌！比人偷左圖做icon！

隻豬西都幾煩下

知錯了 好撚豬 狗也不屌

條女得個胸

又係呢條豬西 煩唔煩呀
好撚樣衰

真係得啲無腦狗公先會陪佢痴

唔好再post依條友
Stop making stupid people famous

收皮啦呢條友 戇撚鳩

點解呢條女咁多打手

日日都有人post

attention seeker

唔係佢打手
真心覺得佢煩

邊間酒樓嘅知客？